# Пример Markdown файла

Этот файл демонстрирует базовый синтаксис Markdown на русском языке.

## Заголовки

Выделение заголовков осуществляется при помощи символа решетки "#". Количество решеток определяет уровень заголовка. В этом примере мы имеем два уровня заголовков.

## Списки

Markdown поддерживает неупорядоченные списки:

- Пункт 1
- Пункт 2
- Пункт 3

Также можно создавать упорядоченные списки:

1. Первый пункт
2. Второй пункт
3. Третий пункт

## Ссылки

Создание ссылок осуществляется с помощью квадратных скобок и круглых скобок:

[Ссылка на Google](https://www.google.com)

## Изображения

Вставка изображений также поддерживается:

![Логотип Markdown](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/48/Markdown-mark.svg)

## Выделение текста

Вы можете выделять текст жирным, курсивом или зачеркиванием:

**Жирный текст**
_Курсивный текст_
~~Зачеркнутый текст~~

## Код

Отформатированный код можно вставлять с помощью обратных кавычек:

`print("Hello, World!")`

## Цитаты

Цитаты создаются при помощи символа большого уголка (">"):

> Это цитата.

Это лишь небольшой пример возможностей Markdown. Больше информации вы можете найти в [документации по Markdown](https://daringfireball.net/projects/markdown/).
